金錢奴隸

Hints 諗下邊個係美國大佬
金字塔頂端 Supreme Court

🤑🤑🤑

🙄